如果頒佈緊急狀態法令 美國及其他國家會否撤僑？

在港外國僑民，會不會因「緊急法令」而遭到任意逮捕和拘留。

67年暴動港英頒緊急法令
係得到美國等國家支持

未必
利申 睇左做 撒嬌

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

香港政局動盪！紐、泰制定應急計劃 準備撤僑
2019/8/15

出老解撤僑機會大D

要喺威脅到國民生命財產安全嘅情況下先會，例如證明到有人想用呢條例搞鳩外國人

如果美國撤
其他國家就會跟機

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

一齊黎啦